未搵到工既你 機會黎啦 有多個工作機會

公司擴展緊想今個禮拜六有個招聘活動去請多個崗位 包括有admin, production officer, QA等等

公司係生產行業

可以TG我問更多詳情

做過it admin可唔可以in admin

口罩